關注財報，忽略大盤，無腦做多

別人恐懼我貪婪